今日出街記得帶口罩

如果今日集會有個係到 大家咪仆街
外科口罩 N95 保護自己

jm9?

P牌仔

一出post 就自動回

戴罩合情合理
popo埋黎就同佢講有肺炎

一除罩就對住佢地咳